搵到共通點:金管局接錢。新居屋4800。空置稅。英國硬脫歐投票。美國20號議息

全部都只係雷聲大雨點小